香港2030+

港島大落後

呢啲垃圾圖喺中國以前啲樓盤同規劃館真係睇到悶。鳩畫幾條線又話咩走廊咩x縱x橫。

啟德應該係最大變化? 買果到新樓好似都有得升
屯天元果到起到咁 其實都疏導唔到人流

東大嶼CBD3?!! 九龍東CBD2正路好多